組隊係HKEX買細期1分鐘data

有冇爸打有興趣一齊買? 諗住用係做Algo Trade Back Testing.
多啲人一齊買除開抵啲.
係Telepgram 搵我: @mandq

推